提高同事工作效率，公司pantry應該實行收費

set部拍卡機喺pantry門口，冇門既就set部地鐵入閘機
入親pantry就逐分鐘扣人工，睇下仲有冇人敢繼續食野吹水

咁直接冇pantry咪得

而且 上有政策，下有對策
諗下點令啲人對工作有動力同熱誠好過啦
專做埋啲on9野搞到件事更差

你識條春咩 中國人係要管架

如果一個成日去pantry食野吹水嘅人
同一個成日坐係位不停做嘅人同一時間完成d工作
咁你覺得係邊個冇效率

含撚啦文學院毒男

公司啲老屎忽admin通常都係pantry黨，要靠佢地執行呢個政策?!

李顯龍弟妹發聲明 對李顯龍領導新加坡失信心

召喚新加坡駐連登總領事真文學院毒男

短短8個回覆,
文學院毒男 真文學院毒男 偽文學院毒男 都上晒水

但新加坡駐連登總領事依然潛緊水

能者多勞
有效率果個應該即刻開下隻job